ielts大約提前幾耐報名同最快出成績

想報名 但驚溫唔切
通常臨前2個月報仲有冇位
去問 職員視乎報名人數
如無意外4月至5月考
6月頭拎唔拎成績
？

自己上網睇下有冇位
成績就考完之後一星期有

咁快 太好 太耐無考唔記得左
thx bro

一星期係上網有成績
實體cert要等佢寄
不過都好快寄到

係囉 我都記得無咁快
我要交實體
要快要親身到金鐘

自己去金鐘問下先

[url]【剑桥雅思真题4-13学术类IELTS剑桥雅思考试全真试题集真题4-12 剑13英语雅思培训类考试听力真题 雅思词汇 全套A类雅思口语真题】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥E5xXbLzh9hX￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

有冇人買過？

計埋運費大約幾錢
係咪抄足ielts試題

推薦

揀recent actual test
之前考ielts篇reading喺呢個網做過

考完兩個星期出
圖書館借 或者買佢網上個Road to IELTS夠做
Reading Listening好易操到滿分
耐左冇考最難係Writing

係喎兩個星期先有成績

最難reading
多到無可能做哂

一般考前兩星期至一個月報

如果選擇paper based就兩星期出result
computer based就一星期出result

幾快出成績呢d google都有
唔好咁懶啦

廢物
明明最難係 writing

你做左幾多份 reading paper 呀？

我係想知有冇得申請/加錢加快到手
我知13日啊

我上次考writing高分過reading

躝啦你
唔洗你教啊

證明我第一行冇講錯

listening 同 reading 拎唔到 7 真係唔好再考啦
死做廿份去到 7 先好再考

你完全封鎖算啦

食屎啦烏大龜負皮我

唔好介意無價值既人既評價
呢種人講咩都無價值